全民星戰飛起林敏聰？？

轉杜汶擇係預定還是咩呢？

林敏聰係第一輯
杜汶澤係第二輯

遊戲玩法都唔同，派錢都好似話派多d

viutv 節目係差在冇好主持

定係林敏聰講世界盃？

佢講正wo

有冇人覺得林敏聰上親電視都好似隻癲狗咁…尤其有女係度，攪到身邊拍檔，嘉賓甚至觀眾都好老尷

除左摑尻龜頭BOB嗰次

覺呀
睇左一集神神化化咁又攪唔到笑
所以以為被飛起

佢嘉賓玩一兩集就好笑
做主持就不了
睇呀木好過

佢個種搞笑好小眾 睇多過一兩集已經好疲勞

好似榴槤咁 就算我唔中意食 但我都明點解會有人中意食

但我唔明林敏驄好笑係邊

算喇
下星期佢都唔做
唔洗再見佢

佢要夾人 搵人控制佢 唔係成個節目會無哂節奏
夾d後輩邊有人停到佢 依家新輯轉人幾好